匯豐派返息之後會派十幾厘！

不要被恐懼蓋過，匯豐每年仲賺緊幾百億，低吸收息才是長遠之策！

你含撚啦 方國珊

無息派係唔係方國珊包底十厘?

等你地止蝕曬先派息

賺幾多都無用
兩大國爭住罰佢錢

除淨完又唔派息

升番3蚊又俾方國山聯同小股東和鳩佢拖累番佢$10！咁和佢定唔告佢好呀

然後佢就冇撚再派返過息

錢都比人罰曬，邊有錢派息

跌到落5蚊, 到時或者會有十幾厘息, 如果仲有得派息嘅話

真係要睇下今年既年報。
好想知壞帳有幾多

聽講要除淨先派得